香港歷史TOP5 運動員點排?

張子岱 足球
陳惠敏 西洋拳
李小龍 搏擊
李麗姍 風帆
黃金寶 單車

周比利第6

李小龍係運動員？

呂麗瑤no.1

李惠堂？

唔通係足球員?

無去英超證明自己

成龍 打仔飛到5米外

李惠堂 足球
周比利 拳擊
李小龍 搏擊
何鴻燊 賭博
義&B 奧數

曹星如世界第一都冇???

香港只出過一個世界拳王-周比利

世界拳王係沒有排名,只有1位

其實分運唔運動員有咩結論出到嚟
飛虎隊都唔係運動員
但運動能力優秀

孫繼海 武磊 鄭智 葉鴻輝 陳少琪

冇電競

游水 万刀甲

Toyz呢 電莖唔係運動咩

傅家俊都無

Fishermanlok - 籃球

屌你老母做乜撚野呀

方力申點都有前5啦